鼻敏感食日本藥

見連登有人食過話好，買黎食下，有好轉再post

利申：嚴重過敏體質，鼻竇炎，做過手術，但因為鼻涕好杰，所以都成日鼻塞

呢個紅色嘅係以前食黎控制過敏症狀的，有效，睇到之前有ching po自治經過，又有啲想認真處理下。

紅

加呢隻
洗鼻